有好多人係屋企大叫！

香港人加油
光復香港 時代革命
只有暴政 沒有暴民

你班暴徒又幾齊心

一和一應 節奏有序
我媽俾我一聲大叫 加油嚇到以為你班暴徒打到黎

利申南區

屌 喉嚨痛

樓下隻狗俾我嚇到彈起身

利申 真狗

連廢老區都有人叫
感動

和理非

不割席

感謝所有示威者

叫完好舒服 返工啲壓力無晒

人又精神咗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌爆佢

係 勁多垃圾廢老

10點天水圍北靜英英
除左天恆幾個細佬係到叫之外就無，次次我都要過隔離邨幫佢哋打氣。
係自邨叫左「香港人」......全場靜曬，淨係聽到有個藍絲和應「垃圾」「廢青」同問候人娘親。

「香港人！」
「...........................................」

唉，心淡
我條邨，天水圍北，得五幢姐，正常地方細好應聲，結果靜英英。

希望聽日有人係樓下同自己和應啦，無就以後都唔係屋企叫

每晚都要嗌

要叫 我一開頭都好驚

搵多個住附近frd應你 跟著就好多人加入

LM

推

不過叫咗十五分鐘就完喇

又有人叫

.

有狗車過黎

我都係南區，都有幾把聲叫

華貴手足 好波

由一開始小貓三四隻到而家周圍都話好多人嗌 勁熱血
多謝成班日日準時唔怕醜嘅巴絲同宣傳嘅手足

沙田友大叫